你講任何野我都可以聯想到色情

唔信試下

Harry Potter

你老母

朱經緯

蝦你波大

prince joyce

生左個大j怪

屎

基佬

路芙

一毫子銀仔

魯芬

唔知咩黎

樓主on 9仔

屎都出埋黎

……

都變直

有Q用...
你話你 任何野都可以搵到套相關既AV 就勁!

活化的p53蛋白能接合於DNA，促使多個基因表現，包括基因WAF1/CIP1，其為p21蛋白之編碼基因。 p21 (WAF1)接合於G1-S/CDK (CDK2) 和S/CDK複合體 (此蛋白在G1/S細胞週期節律點上有重要功能) 以抑制該複合體的活性。 當p21蛋白 (WAF1) 與CDK2形成複合體時，細胞將無法進入到細胞分裂的階段。

sm
入銀仔

天空

幪頭入閳
再影相納索
等佢瘦番再屈佢黎多濟

十日蛋白質

射上天

聯想呢？

iPhone

扑野好大力

晚晚震機

貝爺

好撚尷尬...

丙氨酸轉氨酶

人體宴

第一次

扑左先算

咪kai啦

量子力學

先天性梅毒患者中，80%累及肝脏

j短先係

扑到傻左

量子空間同自己扑嘢

我究竟睇左啲咩

呢個應該好易

聯想到 不過合唔合理就另一回事

薛家燕粒墨

咁你試下

其實係lin黎

欣宜

69

即刻駁咀

無性生殖？

平行四邊形

扑到聽話

蒙娜麗莎

望住樓主啲回覆 我聯想唔到色情
勉強冇幸福ga

借定唔借 還得到先好借

搵人搬煎牛扒段野上黎

呢個難
要諗下

點對點

一次性交還

192.168.1.0

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

自我連接

的淫笑

Checkmate

塵

有冇人諗到

個西太耐冇用有塵

個post好大陣即刻駁咀味⋯

點解咁低質嘅post都上到熱門

元素周期表

心諗以為樓主好勁 點知比呢d質數既答案出黎

樓主已被秒
此post 已完

解密狗

咁都熱門

DLLM 殘體字
貝乜撚野爺? 佢叫Bear Grylls

扑嘢時間表

仆街禁錯正評

牛肉刀

色情

點解仲有咁多人留言佢駁咀

好撚尷尬⋯⋯⋯

諗唔到

好尷尬⋯⋯

樓主啲聯想力勁撚到

巴西很潮濕

柒到唔夠膽睇Post陰鳩公

鑫森淼焱垚壵厽惢掱品舙晶畾磊尛孨众毳麤鱻猋犇驫羴

唔好做第二個輝哥啦好嗎

幽默感無得勉強架

老衲

1,2,3,5,7,11,13,17,19,23,29,31

做乜鳩

細菌

史上最尷尬既post

唔講咁多
即刻聯想

垃圾po

由佢沉啦

代耆齡王問: 鮑姐

你話蒼井天空都好d..........

螞蟻

樓主

易你就講啦

UST南亞仔

1

盧覓雪

耶穌
神

連登

英女王

900鎊暗瘡欣宜

Cauchy Schwarz inequality

？？？？？

即刻搏咀柒D
定係呢個post柒D

其實所謂聯想係無分對錯同柒唔柒既中，樓主我撐你

樓主啲回覆柒撚到唔敢睇

習近平